---
layout: post
title: Pixel Experience (OnePlus6T)
---

Добро пожаловть на мою 2 запись блога!

Сегодня я вам хочу представить мою прошивку, которую я разрабатываю для OnePlus 6T!

## Что за прошивка?
Прошива называется Pixel Experience

## Какие баги есть в данно прошивке?
Багов нет!

## Исходный код
Дерево устройства: [GitHub](https://github.com/SevralT/device_oneplus_fajita)

Ядро: [GitHub](https://github.com/AOSiP-Devices/kernel_oneplus_sdm845)

## Скачать
Скачать можно на SourceForge по [этой ссылке](https://sourceforge.net/projects/pe-fajita/).
